屌那星 班耶撚又幾沙pop

水炮車 銳武 tg 橡膠子彈都出齊
佢地仲夠膽係隔離唱聖詩

耶撚:我有十字架驚西

離地過修頓同aia班友

渣實個信念就唔驚tg

修頓咩事？

藍波撚

想感化動物

尊重返 係基督徒

淨化黑警

手足黎

唔準叫耶撚

半年就忘記左 sing hallelujah to the lord

你唔記得當初係邊個不停唱 Sing Hallelujah to the Lord?

有冇人去諾士佛臺屌鳩班離地煙鏟

放下屠刀立地信耶穌啦

冇睇過僧侶海?

手足黎

咁快唔記得聖詩團

耶撚節都要比返D face屎人地啦

基督徒係不可或缺嘅手足

端牛節你哋有比面屈原？
個個淨係識食傻

班基督徒做咁多事 仲係比樓豬一句耶撚撻埋去

比黑警趕走左

耶撚

睇吓咩台嚟

幫推
------

香港獨立 唯一出路

愛比暴力強

祈左禱搵耶鮮落黎打鳩班黑警

聖哈利路亞

唔好叫耶撚啦 手足嚟

俾黑警打埋右邊
不過打死咗唔會好似耶穌咁3日後復活

今日旺角有個基督徒同我講：手足 請你食粒糖 我哋大家一齊加油

有一種好warm嘅感覺

回魂夜咁 渣住個信念警察都奈你唔可

基督徒

P推！愛手足！

對神嘅信念勝過恐懼。

信念刀槍不入

神會打救佢地

respect 啲
基督徒：驚咩

主比子彈強

一齊唱sing hallelujah to the lord

你唔講我都冇留意

611 早就connect咗啦

信主可得救 中子彈都可以復活

快必黎

手足黎 拉

班基督徒起馬都有出黎唱下歌仔 鼓勵吓香港人

反而班冷氣軍師...完全唔明佢地有咩資格笑人耶撚

啊軍師，平時出tg 你喺咪會衝過去吸曬啲 tg?
人哋唔走又話離地，走又話人割席，你玩撚曬啦

你夠係軍師啦

多謝喎，你點睇依家你玩撚曬
全部香港人等緊你order
幾時行?幾時企？幾時走啊？

政總天橋的7x24 魔性的畫面返晒黎啦

耶撚話今日我就會重生

摺紙都唔割唔好話人耶撚

屌你老母叫乜野耶撚

基督徒都係手足黎
記唔記得6月佢地點幫我地

係耶教手足 撚撚聲咁難聽！

主指示得我係呢度唱歌 我就應該相信佢
相信佢會保護我地 制裁班黑警

精神可嘉，值得學習

比啲尊重啦
今日平安夜，人地岀嚟好正常姐

.

尊重啦，叫返做基督徒

佢地6月開始keep住搞聖詩
好多次喺前排頂

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

撚撚聲
屌你老母閪

樓主傻撚一名 唔好見怪

唔係因為有十字架
係因為我地有神
點解要驚個班綠甴曱？
當鬼連我地個神都驚既時候
我要怕呢班爛仔？

我靠著那加給我力量的
凡事都能作

Btw咁多位手足聖誕快樂
耶穌好愛你地
你唔係信佢都好
佢都想你地有平安
至少要平安返屋企呀

利申：信主10幾年

咩係611？